{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015266",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2971470112/the-nox-hotel-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123270737&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=44545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322037594&selectedRatePlan=390188601&expediaPropertyId=92827191&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "녹스호텔"
    },
    "text": "ノックスホテル (녹스호텔)\nノックスホテルは広橋湖公園から3.9kmの距離に位置しています。 ホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。 また、水原市庁駅から徒歩8分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 , ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:14:00、チェックイン終了時間:深夜0時遅いチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : フロントデスク運営:毎日正午~深夜0時到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 午前0時以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合がある , ペット : ペット同伴可能(ペットとペットの猫のみ許可、合計1匹まで許可、1匹当たり最大3kg)*喫煙客室のみ* , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "ノックスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ノックスホテルは広橋湖公園から3.9kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ノックスホテルでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは水原市庁駅から徒歩8分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは32個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの特別なチェックインについて教えてください。",
            "answer": "ホテルでは毎日正午から深夜0時までフロントデスクが運営されており、到着時にスタッフがお手伝いします。午前0時以降に到着予定の場合は、事前に宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに泊まれますか？",
            "answer": "はい、ペットはホテルに泊まることができます。ただし、ペットは猫のみ許可されており、合計1匹まで、1匹当たり最大3kgまでとなっています。また、ペット同伴は喫煙客室のみとなっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "特記事項としては、喫煙は指定された喫煙区域のみで行うことができます。また、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるため、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 552
    }
}